感覺而家勇武派已經開始過火，出面起馬一半人開始轉軑

係依家先似樣呀！屌你老母！

一半人係點數出黎?

唔知講咩好

你呢次就on9左，分化post就寫好啲啦，你唔好話全部專軚幫返差佬手拉人丫笨。

block

唔知講咩就收聲啦 亂咁分化

你咁講 我係唔會怕你ga

出埋汽油彈都冇警察受傷
但係強暴警每次出動 都會有人受傷 流血 仲要係普通市民 無辜嘅人
汽油彈 睇落去好大陣仗 但其實冇乜嘢
掉嗰個係唔係示威者都未知
如果示威者真係失控
班強暴警 喺門口出嚟嘅時候 就已經一堆咁掉落去
但係調返轉 強暴警 每次出動都冇差別攻擊
所以我覺得示威者一啲都唔過火

又一件

黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

係十八區市民全部都著能晒就真, 咪能再尻UP

我反而覺得示威者廢

警察又射又打記者
不斷幫示威者增加認受性就真

我班中間派朋友好支持喎

其實好多人帶風向都刻意唔講咩事
淨係講放火呀，傷到無辜市民
大佬，我淨係見到最激都係掟幾個去啲警車到，人都冇個
問親依啲三毛又係唔會講邊件事
擺明係想呃連登仔以為啲汽油彈係亂掟
但其根本全部都有目標，冇傷到人

P牌勿屌
兩老本來係黃 依家都開始割席
真心想問應該講乜 帶翻佢地翻黎

啲火傷左邊個？民意？除左你地自己有邊個care過？

唔講住喇，岩岩有記者被警察爆頭

其實冇差佬果時真係好平靜好安全

藍絲一半人依家想轉黃？不了

push